泛民all in john tsang係咪為左永續社運

溫和D，先有得比左膠大展鴻圖
講到明會出23條/重啟831-》多個chance去搞社運

我係咪已經看透左

等我解釋一下：如果CY2.0 ->強硬 -》左膠D招數唔等使 -》流失fans ->撈唔起

John->圓滑D,有得狐假虎威-》領功用-》以為做到野-》勢力壯大-》撈得掂

我在此埋下時間囊 歡迎大家binc

時光隧道？

一早估到